（尋人）岩岩由屯門站搭西鐵黑色衫個女仔

我同你對望左陣 想認識你但唔夠膽問你拎電話
如果你到依個post 請pm我
我認自己無膽

推

pmed

今晚11點15分嗚琴站等
今晚屋企無人，一齊去果條濕滑既通道探險呀

屌你 認真post

不過都多謝你幫我推post

岩岩同你對望完 去左廁所嘔

原來係你個死毒撚

咁少資料。
仲要只係對望咗一岩就想搵返個女仔
樓主會唔會諗多咗

想做朋友試下姐 我都知好難搵番

但係就算同街上嘅女仔對望又代表啲咩

利申：毒撚
希望樓主搵到

你都有道理 多謝你先

最後一推